好辛苦!我究竟發生咩事???

事源大約一個月前有一日，我突然個心拿住拿住頭暈再加全身冷汗幾秒，之後幾日斷斷續續咁樣幾次，最後終於做曬心臟檢查仲照埋腦MRI，完全冇發現。於是心臟醫生覺得係關情緒事，開左一隻情緒藥同一隻鎮靜藥，果然好番曬。

就當我好開心係醫生認同下停曬藥，惡夢原來依家先開始，連續兩日完全訓唔到，無論全身有幾攰都好，個腦都好似唔識訓覺咁。最後第三日係冇力到要人扶住去睇精神科，先知原來呢種叫做驚恐突襲，係情緒病之一，藥係開得岩，但之前醫生冇講到藥唔可以一下停，要逐步黎。

我已經照足醫生說話，慢慢黎減，但由病發到今日已經足足一個月...每晚12點準時攤落床等到5,6點先訓到...朝早更加係完全冇精神+頭暈，每日就係到諗今晚會唔會又訓唔到

醫生一開始就話好少事，一兩個星期就恢復，去到依家一個月都仲係咁，就話我自己心急成日諗搞到病情加劇，要我慢慢黎。但每日都好似行屍走肉咁，真係好辛苦!!!!

有冇巴打有過類似經歷，你地最後係點捱過去???

失眠症

淺睡

利申 假膠

你個名

醫療失當

戒斷反應，小事

要捱幾耐

個心醫生講一半唔講一半

Panic attack, 可能都有埋anxiety
睇下臨床心理啦

醫生話係panic attack所引發的間歇性焦慮
但成日就話唔諗佢就冇事
我夠知啦 但就係每日都諗今晚點訓
每晚就係到等眼訓

男人係咪話打個j後會即訓

咁你眼光光果時諗乜？

今晚你試下作一個故仔 求其搵d電影劇情自己作個新既結局/ ff同女神既對話同約會經過，有幾詳細得幾詳細
通常合埋眼keep住用腦入面想像果邊去ff情景，好快就會進入夢境

睇下其他心理學家啦，精神科淨係開藥架咋
心理學家會睇下有啲咩trigger到你

聽講好似係驚恐症你都似係
之前睇過醫學雜介紹過

攰到乜都諗唔到
發呆 但就係發呆都訓唔著

唔知樓主而家點?情況有無好D?
有無去搵下心理醫生啊?又或者搵D心理輔導服務?